各位示威者

太夜唔好太嘈，嘈到街坊會適得其反